如果7月21前戒嚴 仲出唔出

出
唔出

如果無交通工具咁點搞 住得好遠 前日夜晚開始行定出黎

沿路搭義士順風車

5條人命已經沒選擇題可選

So help me God.

btw邊有個多順風車

點解唔出

戒嚴開唔開槍架

就算住啲爛鬼賓館都要出

Call齊世界各地記者

多人出 就好快全部人都會出

我驚變相十八區各自示威遊行

你地想死就出...

利申我係和理非，從未上前線... 但你記住勇武唔等於搵條命搏..
戒嚴係講緊 fair 低你都唔使上身... 係班前線想左好耐O既野!!

Be water... 講左十九萬幾次... 佢有本事就一世戒嚴... 一唔戒嚴我地十倍奉還唔會遲!!!

我諗出得去都預左有風險

好驚

真係睇佢點戒法

地區性戒嚴
轉場咪得

全港戒嚴
大家有共識完左戒嚴果日出咪得
唔通佢戒1年咩

如果係 想佢捉晒100萬人 塞爆監獄

佢渣住碌棍同渣住真槍O既風險係咪真係一樣呀..
唔好鍵盤戰士啦....
谷左班後生出去真係死人就算即刻俾個真普選你你好安落代代平安??